[請教]點先算鍾意/愛一個人?

係咩感覺
你點先知你自己真係鍾意佢而唔係玩玩下?
你點先知同佢一齊唔係為咗責任而係真正鍾意佢?

對住佢打丁 之後有對唔住自己同佢既感覺

佢on9既地方你會選擇包容
肯同佢共患難

認真答
最簡單係
當你好似鐘以佢
你會注意佢一舉一動
會想同佢溝通，接觸
當你發現佢有男/女朋友個時
你會覺得好可惜
如果你知道左之後就放棄，你對佢只係好感
如果你知道左仲想繼續普通來往，證明你真係鐘以佢，會想嘗試等佢
（絕不鼓勵做第三者）

當你愛上佢
你會好自然想幫佢解決困難
時不時會掛住佢
對同佢一齊既未來會好有憧憬
即使佢做左d咩錯事，你都會原諒佢（睇咩程度）
你同佢一齊你唔會話怕dead air,無話題之類
因為你會慢慢好自然咁同佢share所有生活細事，同埋佢係格離陪你已經覺得係幸福既事
最重要係
當你失去佢時，會好心痛，好不捨，好空虛，好似人生無左個目標咁，見到任何同佢有少少關聯既事都會諗起佢，要好多既時間先放低到佢

申利：過來人，好難放低

想佢笑得好開心，自己就會跟住好開心

原來我唔止鐘意佢

當你做到唔會輕易放棄
就喺愛

咁最尾一齊左定繼續等定終於放低倒？

仲等緊
但係唔係用追求者心態
而家未放低
會慢慢嘗試比自己接受新既人
但係短期內唔會主動去認識
同埋唔想咁快
即使遇到一個好的新對象，對佢唔公平
因為個心仲係諗緊愛個個
同埋唔覺得自己會遇到比佢更適合自己既人
只能說是相逢恨晚，timing真係好重要

我係同左對方表白，但對方話你唔覺得我地其實做朋友咁相處咁幾舒服咩，自己仲未放低前任（呢個真的）完全係被拒絕，但我仲未放低到他，仲好犯賤咁仲約他出街，他響wts係成日上左線都唔覆，好冷淡，但出左街又幾熱情下，相處落，唔講人地真係會以為我地係情侶。想放低但唔捨得放低，仲好中意他

放過自己吧，去搵一個真心鍾意你既人
我曾經同我初戀都係咁，等左佢四年都冇結果
好彩宜家遇到個幾好既男朋友

一見鍾情係咪真

點解全部都中到咁應㗎

有d人係咁
鐘以自己一個人既時間做自己野
wts同真人表現唔同
以前我鐘以wts傾計，但係而家鐘以真人傾多d
就咁睇佢又未係對你無興趣
可能佢都需要d時間
唔想將你同前任比較
咁佢唔鐘以wts咁由得佢
搵佢出街無問題
不過最好用朋友身份，唔係追求者
真人見面個時表現自然d,自我d
佢都開始接受到你個話自然會搵你
唔好迫佢

不過又係，同他出街的時候唔多見他，睇手機嘅，呢樣我真係超欣賞他。其實女仔都唔知點用追求者身份對他，都係當他朋友咁

放手係岩
搵一個真心鐘以自己都岩

不過愛一個人既感覺比被愛好唔同
當然最好係相愛
如果兩者比我再選擇我都係揀去愛
我覺得付出比接收更開心，由其當接收者表現到幸福個時，你都會覺得好幸福，而呢d就係你接收左既回報

雖然無結果
都無後悔過愛上佢
雖然會痛苦
都會珍惜同佢一齊既時間
雖然好似浪費左時間
但係你會係入面學左好多野，包括如何愛上一個人，包容一個人，關心一個人，如何令自己變好
你會發現
遇到佢,已經係好幸福既事

正式宣告此post已被我騎劫，有咩問題隨便問啦

男仔會唔會比女仔突然上屋企？？

點突然法先？
會睇屋企有冇人

鍾意佢個人 而唔係鍾意佢對你嘅好

係他話要番屋放低野先，我話想上去睇他隻狗，屋企冇人嘅

都會比既
對你無意思個話，會猶豫一下，會諗做咩要特登上黎睇，會感覺有d奇怪
有意思個話會無咩所謂，好爽快咁話好

如果屋企有人都比個話，啫係佢唔介意比屋企人認識你/猜測你地既關係，啫係得米

不過女仔真係唔好太主動，尤其未確立關係個時，太進取個話，當你做左一樣舉動/行動個男仔唔鐘以，佢好易會退

冇咩所謂啦，反正都表左白，又被拒左，但他又肯同我出街